住元朗圍村嘅同我入黎

勿論你有冇份著白衫於721施以無差別恐怖襲擊

你地元朗圍村人已經成為全世界嘅眾矢之的

比個建議你地班圍頭佬

勸喻有份恐襲的人/或者你自己

星期六滾出村口跪係度向全港市民叩頭謝罪啦

然後去警署自首！

覺得無面呀？怕坐監呀？

係打過人嘅 有cam 影住 輿論壓力又咁大 遲早會捉到你

香港人條氣唔順 有好多方法同你地周旋，應該會令你地日常有些生活唔太方便。

想動武？諗你都唔好諗！香港人連差佬都唔怕 怕你？

利申：想全香港人大和解，槍口一致對住極權林鄭

1999

你地話膠都好！
打大佬重要過打嘍羅